太陽能板塊Run今年升左460%

係大家追逐科技股同時
光伏板塊低調地大升
未來新能源實淘汰石油
而且經濟低迷 家居用電轉太陽能又省錢
點解無乜人討論？

Tesla 做緊太陽能呢類既科技

Run 幫TSLA裝 solar glassroof

Tsla當然都好勁
但波動咁大

同埋Run算係應用緊係家居層面
Tsla就暫時係汽車發電 當然唔排除佢之後個家居+電車發電計劃發展好好 但要等好耐

Qcln
Tan

望住一堆企梗係歷史高位唔敢J

靜啦